覺吾覺得成日要爭做四大好煩。。。

大家都是辣殺，不用分這麼仔細

點睇嶺南狗

低調、有自知之明：八大學生中質素最高

吾乜鳩

嶺南狗自己都知自己辣殺，shitty嗰班真係...

吾你老母